有冇人可以話比本靚仔知點解我冇女朋友？

叫bzbz做你女朋友

塊塊鏡都話到畀你知

THIS